日升夜升做乜撚野我D股就唔升

買左咩

我個倉隻隻都升係隻mrna 反向行

02038 富智康集團
00759 CEC 國際控股\
00677 金源米業

買跌點升

買垃圾股怪得邊個

00772 閱文集團
呢隻真係要屌佢
之前買左輪真係到期都唔升,今日無啦啦爆上去..如果果隻輪唔係到期,今日至少升左300%

其實你有無睇佢地財報先落手…

我買股靠感覺

因為升嘅只有騰訊

咁就抵輸啦

我買佢沽輪

香港個閪市個成交根本只係支撐到幾隻大藍籌同啲動物

年年批咁多新股上市
上到就死撚哂 弱智金融中心

得啲大陸股推上去咋

我估中左,只係買既方式錯誤

咁即係估唔中 你估唔中佢升既時間

估中左個開頭但估唔到個結尾

左輪

呢D係經驗.估中大方向.下次買就要大包圍,

祝君好運

放左又升返曬😞

677 仲坐緊

我仲有7568 睇淡後市

當存款 反正跌唔到幾多又未有心水投資